====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La conception des centres , j ’ ai dit tout à l ’ heure qu ’ il fallait des Centres où il fallait tout , mais ce sont des intérêts privés qui sont en face de nous ;
Entity Name (Type) :: Centres (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Centres (LOC)
Total entitiy counts: 1

